啲南亞裔真係完全唔知咩叫禮貌

喺架車度又嘈又大聲，啲𡃁仔仲要橫衝直撞咁痴撚線
老豆老母又唔撚睇住佢哋

鬼佬都係咁啦 分化